油尖旺有催淚彈射咗入香港仔魚蛋

依間一睇就知藍

抵撚死 藍到仆街

*香港仔魚蛋粉

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

今晚射左兩間鋪，黑警又贏

唔覺以為係火箭炮

講

仲食唔食得人

訪問個呀伯佢冇嘢講

冇做衰野怕咩俾人射

香港仔魚蛋粉 油麻地店 藍色 親共商戶

抵死

Tg派街坊

Blue + blue = yellow

熄曬燈，係咪燒到野

催淚魚蛋

阿sir都想玩裝修

-->?

求仁得仁啦如果係藍鋪

沉默的大多數仲唔仆倒去支持

食到喊魚蛋粉

仲開舖
唔好同我講為左手足肚餓而開

沉默的大多數不嬲都係繼續保持沉默

自己友team kill

快啲支持警察嚴正執法啦

唔知派架水炮車去洗洗佢得唔得

呢間傳聞係老黑開架喎

藍店泥架喎popo真識挽

黑警自己都有個裝修 list

文宣啦 唔食得

魚彈粉

D藍絲咁撚自私

肯定會繼續賣比人食

一定要做文宣叫市民唔好去

免費加辣

食得，聽日照賣比班港豬食

開心死

[img]2wCEAAkGBxISEhUTEhMVFRUXFxcXFxcYGRoZFxgYGBcWFxgfFxoYHSggGBolGxcVITEhJSkrLi4uFx8zODMtNygtLisBCgoKDg0OGxAQGy0lHyUtLS0rLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS4tLS0tKystNS0rLf[/img]
係TG，我加咗TG。

暴警攻擊商店

魚蛋河雙特辣

傷心魚蛋粉

老黑會唔會圍狗屋尋仇架？

沉默大多數喺和合石

好早之前幫襯過一次 好撚難食

個廢老老闆聲都唔聲 抵撚死

沉默的大多數：唔關我事，繼續沉默算

Diu

本來間野啲野都唔食得人
污糟到
食親碗湯都有烏繩

自食其彈

保護你

會唔會間舖變左黃

香港仔魚蛋王同香港仔魚蛋粉其實係咪一樣

個廢老仲要’線‘低

專做支那行生意
你自己諗啦

正呀

好人好者點會俾人射

後果自負 咁驚唔好開鋪 執柒左佢囉

一個藥房一個金鋪
唔好同我講係黃店

又friendly fire

你間鋪係現場出現,就預左有呢個危險

仲有好多粒射左上民居
黑警係咪想更加多人落街屌鬼

藍到發黑
好多廢老圍爐鬧人廢青
射得好射得妙

攬炒專家

岩岩D記者問個老細野
條友唔敢答

比卡超： 間鋪係個到 就預左會有危險

黃 + 藍 -> 綠 (去做狗) 我就聽過
藍 + 綠 -> 赤色支那紅?

藍店最高級待遇就係食tg

正，有催淚蛋河食

靚助攻

比卡超：店舖唔落閘就預左有呢個風險

恭喜哂 請繼續支持香港警察

睇死個老細繼續含警察一日最衰都係占中

聽日開始全店大特價

食過催淚魚蛋，自信心翻哂黎，考試又攞100分

你諗得太多啦

藍絲下場

同上次毛漢一樣

俾藍絲支那人食唔緊要呀
最怕有其他遊客唔知 去左食
係ig search一search個tag見到有唔少日本台灣遊客黎香港會食

支持執...........

粒

有錢收先叫我啦
無錢點支持先

岩晒用黎幫魚蛋去鯹味

下次可以係街執啲掉去藍鋪

嘩

d 食材會否 轉去其他分店繼續售賣？

我最近唔幫襯了

沒關門

屌你係咁易碌咗隻蛋入去啫 是咪唔撚滿意？ 一係叫葉劉出Facebook Po讚下你間舖補數OK？

專做大陸客, 依家屌POPO都唔敢

堅定不移支持香港警察執法

魔警想射邊個就邊個

藍絲: 都係暴徒攪出黎, 永遠支持警方

證明左唔香港現在見到甚麼object才是最危險

好人好姐怕咩人射

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

皇軍賞賜
衝出嚟跪謝未 ?

黯然燒魂魚蛋粉

沉默的大多數表示冇著數就咪撚搞我

叫藍絲食飽佢

呢D 藍絲肯定話最衰都係示威者出黎搞事, 唔搞事唔會有TG

唔知點解記得佔中果時入過去食

香港仔魚蛋粉

Push

any video

抵啦

會唔會轉黃

黑警又裝修

香港仔魚蛋又貴又唔好食
最緊要佢藍啊
狗咬狗啦你地

唔知煮完既催淚彈好唔好食呢

Teamkill

加特辣

啲野又難食湯底又重味精又咸

今晚班狗係識玩,
將d tg射哂入藍店度
又藥房又魚蛋鋪

派水俾popo啦，人地裝修咁辛苦

呢些咪害死飲食業囉 黑警

香港手信，香港仔催淚魚彈

間嘢無論係老世同啲鄉音組阿姐都藍到仆街

你地無做錯！

係tg, 我加左tg

間鋪咁多昆蟲，popo幫佢滅蟲喳

藍絲幫手入去清緊啲生埃啦

仲要兩間一睇就知藍
魚蛋個呀伯老細塊面黑到呢

呢間嘢個底好似已經唔係藍咁簡單

唔係藍店來嫁咩

一秒變黃亦得！得咗

正
呢間藍到仆街

比我就搶住食啦

期間限定 催淚蛋河

炒埋藍絲個疊

佢冇關鋪咩

巴打識玩

借執法 亂尻咁黎 係人都有眼睇

阿sir 做得非常好

最緊要提醒手足唔好再食
等D藍屎繼續食黯然催淚蛋

果然
發覺難食既都係藍

香港仔催淚蛋

專做遊客生意

下次係正藍店出面行街

恭喜恭喜

係 已fc
有晚宵夜唔知食過
d 廢老屌9 示威者

而家

係佢們口宣傳下催淚氣體

係,呢間野污糟到痴線,D遊客食客都係好撚污糟

射多d藍店啦

呢間深藍

唔好去食

呢個時候啲藍絲就賴因為示威
搞到黑警亂開催淚彈

藍絲永遠都唔會諗
黑警有無需要係果度開
黑警係有得控制射既方向

所以最後一撚定都係撐警

好人好者點會俾人射tg呀
一定係啲魚蛋攪亂個社會啦

咁更加要食多幾次喇

冚家剷

負負得正
數學已經證明咗

狂賀

中tg都繼續撐警

魚蛋革命

爭咩吖 撈埋一齊做催淚魚蛋吖笨

本新都難食 服務態度又差

好食到抖唔到氣

加咗料隨時攞5支蓮

催淚蛋

香港仔催淚蛋粉

無天理
琴日隔黎果間俾人噴左藍店

新口味

黑警花式幫襯藍店，識咩啊
都係嗰句，藍店抵食
食藍店仲抵食，全部中毒
睇佢個款都唔會點樣清潔架啦

求仁得仁啦

個廚師上次係到聽支那國歌

嘩下 有片為證 咪一個屈尾十就屈示威者幫你裝修啊

傷心魚蛋粉
一路食一路喊

藍㗎
抵死

香港仔傷心魚蛋?

今次唔洗刻意去抵制都唔撚洗食了

嗰間野行經過都會有陣臭味

呀蛇醒你嘅！唔洗多謝

齋睇標題都覺得好有喜感

會唔會而家仲會話因為示威者搞到佢地咁

執得

傷心魚旦粉

C

聽日唔駛落調味料就賣得

點解d手足要幫藍店

黯然魚彈粉

呢間藍到仆街

抵啦屌你老母，繼續撐警啊

死返入香港仔啦
九龍唔啱你玩㗎

如果下次係藍店附近射
幫佢地掟粒入去都幾過癮
不過認到 有反應先好做

啲藍實話無示威者邊會有警察
不過唔理啦 依家好心涼
連埋岩岩間藥房

不了

催淚蛋屌你

正呀，煙薰魚蛋，新菜式

老闆唔出黎告鳩popo 冇人會幫佢

正呀新菜式催淚魚蛋粉

黃店中彈有手足撐，
藍絲：有毒又無錢收，不了

同佢地老豆一樣...亂感射

推

煲牛腩唔使要

所以話就算唔關政治立場事都要睇黃藍地圖，啲冇良心藍店九成九中完催淚都照拎嚟賣，唔小心食撚咗就仆街，一諗定啲藍絲/港豬繼續食山埃魚蛋就興奮

咪幾好囉

免費幫藍店加料，腦細仲唔出張感謝信多謝班撚樣

為國捐鋪 應該啦 黨會感激你

係咪有白警助攻,幫手用大殺傷力武器去裝修

老黑個大佬咪又係黑警一哥
應該會有啲細popo被清算

阿SIR我地支持你

新配方，魚蛋更美味

無所謂啦藍店

成為鎮店名菜

呢啲舖啲湯係咪keep住用？

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

山埃魚旦

今次真係食到喊

仲要今次的催淚彈好大機會係大陸做，唔知仲加左咩料比藍絲

仲要2間都係藍

免費加料魚蛋

藍店

會 藍鋪邊有良心理撚得你